琴晚女朋友終於肯講心入面最真實既諗法比我聽🚬😞

原來我之前真係hurt得佢好深，佢由開頭好單純咁毫冇顧慮咁愛我，到依家對我又愛又恨，對我既愛已經磨滅得7788
聽完之後我真係好心痛，好嬲自己🚬

算啦

佢本身就唔愛你

點解咁講？

應該係劍食完之後覺得內疚

應該係偷食完之後覺得內疚

🚬

咁你諗住點

冇咩點，舒發下，再好d對佢，補償佢🚬

佢仲諗唔諗住同你行落去？

佢唔會偷食啦，好純嫁

會，佢話苦戀 同我一齊好辛苦，雖然冇以前咁愛我，但都仲愛

點hurt佢法？

2&b 人生贏家
有條咁好既女

偷食

偏偏我開頭唔好好珍惜，依家先識後悔🚬

正常都會有條刺啦

人渣

檢討下自己啦 唉 男人

正常都唔鍾意笠水狗啦

我都係好似你咁 I know that feel
呢啲冇得怪人 要怪就怪自己唔識珍惜
如果比多次機會我都好想翻轉頭

係259

好小氣

第日賣你就唔係貢講野

收皮啦O10

你衰咩先

笠水

同佢去個旅行，返黎就從頭黎過啦
唔好去台灣

你真好彩，以後好好對人啦

正經叫春post唔好搞事呀？

食枝煙先又一條好漢

現實生活已經咁痛苦，上波台9up都係求開心姐，你笑下我，我笑下你，唔洗咁認真

真 駁吾刀
一齊食電子煙嘻嘻哈哈又一晚🚬

唉Ching 而家無乜心機上波台

我明，好想返番去以前，我一定會對佢好d,因為佢真係一個好女仔

咁自己仆街又冇得好講

肯定樓豬條黑屌太大啦
整痛你條女=.=

有檢討呀，係要衰左先識珍惜

我都想叫下春
同女友一齊年半 佢對我好好
真係超好 要做嘅都做哂
但我依排唔知做咩心郁郁想偷食

你點樣？講黎聽下

有冇手足會心郁郁想偷食

會呀，遲d去東京

屌你咁撚負面嘅

真係，佢性格又好，又愛，仲好靚下

why牙

鳩痕，我明，試下玩下情趣野

琴晚對住佢喊，我平時好少喊

唉

條女忙功課
佢whatsapp online 都唔覆我
覆一覆又唔晒你好多時間
定其實唔重視我

2&b

男人老狗
有時唔洗咁感性 用心講說話就足夠

好似冇左新鮮感
對佢身體冇哂興趣咁

唔好成個女人咁啦，online唔覆好正常姐

男人老狗連追返人都唔敢

我以前對女人再仆街都試下，但內疚感都冇咁大，今次真係好愛呢個女人🚬

唔怪得之前仲話想落club見識下

樣同身材如何？

佢落到club，有女上釣既話肯撚定會偷食啦

呢啲野條女記一世，以後就要避忌啲喇，就算有時係佢唔講道理都好啦，你冇得怨，真係自己攞黎

天意弄人，佢係愈來愈冇咁愛我，我就愈來愈愛佢

時間證明一切
佢肯同你行落去 係心入面已經比機會自己原諒你

係咁既咩
第一次拍拖

唔好傻啦 wt have you done couldn't be undone

我盡量控制都唔會落去

樣問心係幾正
好多朋友都話佢似陳瀅+港女youtuber jade嘅合體
好有肉地 C cup咁

而家老蘭仲靜過圖書館

女人係咁
當然都要觀察住

如何回到當時拿回時間逆轉的鑰匙？🚬🚶🏻

頭先無聊係ig到打ptgf嘅tag
好似好撚多學生妹簡咁
但d價錢

扑一次$1500
仲要冇相睇

有個就話$3000無限Q
兩粒鐘

貴過落club 媾女
平時都係用$100

貴過澳門

咪臭系
落club都有樣睇下 有身材睇下
PTGF相又唔比睇乜撚都唔比睇就出黎比千幾蚊
比咁貴點知係豬西咪仆街

唉 我好掛住佢
前幾日出黎黑口黑面
又唔比我掂

唉ching 燃點香煙飲啖酒 所有不快都流走🚬

澳門有咩玩

拖下手攬下腰都唔比？

去叫雞可以叫3條唔同既女

唔知佢太多壓力系鳩我定唔想比我掂
都有搭下膊頭既

雖然搵ptgf同叫雞冇咩分別
但小弟仲未有勇氣上青樓

咪又係扑 不過企晒係到比你簡

佢有冇講點解唔比

有冇食粒偉哥打定底

G前比女神hurt得太勁 去玩過一排

青樓？

佢淨係話唔好掂我
然後拎佢讀緊既法律條文比我睇
佢用緊對佢阿哥既態度對我

Yup

黎m?
應該心情唔好組

好囉好囉 咁雞蟲等我一次過扑曬你地

唉 唔撚知
淨係知呢排一日得1-2個message
搞到我都燥燥地

叫過未
會唔會緊張得濟扯唔起

點牙 笠水狗

打比佢

試過啦
打比佢 佢掛住做唔出聲
唔撚打啦

你真係好想偷食

講下咋
屌你又黎

溝通下啦
拍拖唔溝通拍拖做咩

關楚耀首新歌好中

點解冇啦啦變左call g post==

尋求刺激

^_^

直接問佢係咪發生d咩事

Yes

我知，點補償都冇用 🚬

去開邊區

心中對女友依舊專一

係，佢真係好愛我

係咪初戀

咁都心郁==
btw,覺得陳瀅同jade都唔靚

唔比你掂=關係著紅燈，小心d

你又係？

巴打小心

你偷食 佢仲唔分手 你汁到啦 都唔明點解有女可以仲偷食 賤到冇朋友

ex都係咁

其實女係米同男一樣
第一眼已經認定鍾意定吾鍾意

唔一定

我唔係，佢係

唉，我開頭唔係好鍾意佢

你地關係一定出左事，我當年比ex飛之前佢都唔比我掂

隻沙基利做乜鳩？
唔知頭唔知路係度阿之阿佐
好撚想笑

第一眼只係會分你係一定冇可能or有機會發展

潛水啦

睇個樣正常就做朋友
唔正常朋友都冇得做

想睇2&b你撐邊面

我都冇理佢了
廢撚事講咁多
成撚日話我拎波台個名出去撩人
其實佢乜柒都唔知 係度扮四條
由佢繼續吠

已經賣左我 你話呢

我一直都係笑下，冇話撐邊面

原來係你偷食在先 唔支持你了
對佢好d啦死仆街

咁你笑撚完未牙？🤔

只怪減得太遲

唉，佢琴晚同我講，雖然我依家對佢好左好多，但佢只係覺得我想贖罪🚬🚶🏻

未牙

咁你的確係

又嬲豬

B仔
你點睇沙基利同埋果幾個軌？

我不嬲都唔會動真氣

波台囝不嬲都有水就抽到盡，老鼠同沙基利不嬲都好戰

Sorry我講野係mean左少少 但請你好好反省

老鼠就好啲 同佢互屌完都冇再講野
沙基利 生番黎嘅屌

黑鵝之前做開玩家

有種全撚部半細

錯po

👌🏼

瞓曬？

🚬🐋

切爾達，羅馬

你聽日唔洗返工？

can't sleep

你返幾點
日日都咁夜訓

曼場波悶撚到

你地恰鳩人 仲想要幾好睇

9點

訓啦 係度玩命

個場鳩到仆街，兩邊都唔係踢波

無草

我都試過啊

覺得有內疚嘅，以後對人好啲
千祈唔好on99自己報自己嘅衰過嘅野比啲女人聽

女人肯同你咁坦白，有咩好心up? 傻撚來嘅

最尾帶左帽？

仲以為波台成班毒撚原來個個都係食女怪

請你食支煙🚬

Sleep is for the weak

食唔到女唔好學人上波台啦

呢個真